Модуль настройки
=========================

Настройка предобученной модели для конечной задачи, на примере классификации текстов.

Формат датасета
------------------------

В датасете необходимо иметь файлы ``train.csv`` и ``dev.csv`` - где первая колонка
имя файлы, вторая - метка(метка должна быть числом).
В папке "data" - необходимо иметь директорию с текстами. Тексты должны быть предварительно сегментированы.


Запуск в окружении docker
------------------------------------

Для запуска необходимо выполнить следующее:

* ``docker pull semvectors/doc_enc_train:0.0.10``
* создать директорию ``finetune-data``. В поддиректорию ``classif`` положить датасет с форматом описанным выше.
* скачать любую модель `model.pt <http://dn11.isa.ru:8080/doc-enc-data/models.temp.pt>`_, положить в ``finetune-data/models/model.pt``.
* положить ``finetune/conf`` из репозитория в ``finetune-data`` при необходимости отредактировать конфигурационные файлы.
* Запустить:

::

	docker run  --gpus=1  --rm  -v $(pwd)/finetune-data/:/train/ semvectors/doc_enc_train:0.0.10 \
	fine_tune_classif --config-path=/train/conf +nlabels=2



Настройка произвольной задачи
----------------------------------

* Создать докер образ на основе ``doc_enc``. Подробнее:  :doc:`outputt`
* Пример кода настройки




